有冇人識GENERATIONS from EXILE TRIBE (2)

有冇人識GENERATIONS from EXILE TRIBE

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

我開咗個新希望你地搵到呢度

E-GIRLS解散, 世界沒日啦
話說LDH近年D決定好似錯Q哂咁

諗唔明點解要解散佢哋

根本好多都係LDH自己嘅問題
無啦啦話要搞EG11
但係人氣根本無任何提升

其實LDH最大嘅問題 都係其他公司無嘅問題就係
明明一個group力捧得幾好 突然之間就無曬任何資源
跟住用呢D賺番黎嘅錢力捧下一個新group
加上宜家D歌曲質量都有所下降
真係好心LDH唔好再搞咁多新group啦 你估你係Johnny's咩

Shun同atsushi一齊合作都好神
之前atsushi solo concert請咗shun做神秘嘉賓台下啲人喊到仆街
之後takahiro初頭都正 可惜後期唱爛咗把聲 同後期曲風轉哂就冇追
唔好意思打擾哂

完全推唔起
宣傳又冇, 大台綜藝又上得少,
又幫唔到成員R劇拍, 又唔積極擴充下海外市場
E-GIRLS定位錯哂, E-GIRLS應該要走返型格定位
DREAM走左之後應該將FLOWER 同HAPPINESS解散再合埋做E-GIRLS啦
分散三個團, 資源又分散埋
走埋D可愛風格真係錯哂, 二來韓流再強勢襲日本

EXILE / ふたつの唇

EXILE入坑曲 Ti Amo

唔緊要呀 乜都可以講
我都有聽exile 啲慢歌好好聽不過就冇深入了解
shun同atsushi把聲夾啲
takahiro成日有種俾atsushi lead住嘅feel

本身ldh好似都係重男輕女啲

睇下EXPG班女, 做左幾年細但都未有得出道

得罪啲講句
唔明點解當初要重組成嗰EG

你知唔知宜家其實好多商業嘅嘢都輪唔到佢話事
好多其實係森雅貴搞緊

Exile式慢歌少咗好多
最近三代目jsb首冬空似番樣
Exile好似走唔出rising sun嘅影子咁

Rising sun簡直係惡夢 編舞又做唔到choo choo train咁有記憶點 歌詞又係咁洗腦好似邪教歌
三代目以前花火 on your mark都好正
Ldh還我以前啲冬日情歌同日式balled！！

我見twitter好多fans話想要要返hiro
森雅貴真係就快搞死LDH
仲叫咩love dream happiness
egirls啲performers有啲連跳舞嘅機會都唔知仲有冇

新post lm

留名

Gene d風格越來越J家，近幾首都係
仲要歌唔好聽，舞又冇以前咁好睇

不過首one in a milion 唔錯
btw 三代目新歌終於有番以前啲feel

Dreamer個mv好好睇好勵志

日日loop
其實我幾鍾意gay-energy

唔識
淨係知LDH就黎執架啦

我都中意

3JSB都有dome tour
但係睇個schedule
好似係想同generations共用一套舞台咁

原來GENE開左個YOUTUBE 官方CHANNEL
同埋終於有FULL MV

係喎

事實上Atsushi佢把聲同唱功真係世界級
當初聽EXILE都係因為佢把聲

請問這裡有無負責人

啲片寄毒唯唔知點睇

一開始聽覺得唔多掂聽多幾次覺得ok 隻舞仲要幾cute

強烈譴責

我都係洗咗腦

想佢出返哂evergreen

仲有好記得pv入面reo戴住副safety google

但唔知點解覺得幾型

我以前都係gene飯，香港，澳門場都有去。甚至去埋日本睇con。
但真心飯左差唔多有4年，一年比一年差。
特別係涼太開始拍哥哥之後仲差。
成個團已經唔係我所認識嘅gene

資深fans

這是正式錄用的MV嗎？

真

古參巴打覺得差喺邊

應該講話成間LDH都差先啱
本身LDH就唔係行宜家嘅風格
宜家又哥哥又王子
愈行愈變J家
如果我係要睇J家 我睇J家就可以並唔需要睇gene
仲有嘅係我覺得佢地嘅performance 已經冇以前咁用心
最初我係會睇到嘩嘩聲 宜家冇左好多

只係個人睇法

都唔算資深fans

而家睇歌舞, 反而RAMPAGE LIVE仲正
GENE而家轉左型咁

我見日本fans好似鬧得好勁 yuta女朋友嘅事

日本人真係好誇張
仲叫yuta退團 或者gene解散
本身以為gene唔係idol 拍拖應該冇乜嘢..

呢D見偶像有對象就叫人退團真係ON9
generations其實唔係idol 但係真係吸納好多後生fans 所以真係無計

之前alan件事反而啲fans好似冇乜嘢咁
唉唔知gene人氣會唔會跌好多

我覺得都有影響
其實呢個group人氣想再提升都有限 最好個時代已過

加上又冇hit歌 啲銷量又麻麻地

其實未睇佢地之前
除左hard knock days係op tie up之外
佢地D歌我一首都唔識

講起黎今年tour麻麻地岩睇

留名
新人
大概一年前開始聽GENE既歌

男飯留名
Generations ＆ RMPG

要好似3代目jsb咁有首好hit既國民歌先得

3JSB真係紅過

我覺得exile 同 3jsb d歌都好好聽
但近兩年成個LDH既音樂質素好似都差左

王子壽終正寢！
The prince is dead！

無人？？？

呢度
最近日日留喺屋企悶死

裕太今次應該會冇曬fans
俾人爆料佢喺背後話fans好煩

Did he know what the fuck he was say？

咩嘢

本身女朋友件事已經冇咗好多fans依家仲講埋呢啲嘢真係幫唔落

LDH傳統都係唔禁止拍拖 有D前輩結婚生埋添啦 但係佢個態度真係好仆街呀嘛

文春琴日爆料
呢D背後嘅說話係通過關係者套到嘅料

佢之前俾人爆女朋友之後啲fans咪鬧佢嘅 然後佢依家俾知情者爆料佢話ファンがうざい同ジャニーズじゃないんやけど
跟住因為除咗涼太表示擔心之外龍友亜嵐隼都覺得冇問題 依家啲fans又鬧埋呢樣話作為藝人應該有啲覺悟之類

痴L線 有女朋友係無問題 問題係你嘅態度好L戇居呀嘛 邊有人無啦啦話fan屎好煩架？又唔係真係好紅就想自己倒自己米？

同埋個條女都好乞人憎 無時無刻都好似想展示自己係人生勝利者咁樣

係鬧fans呢樣真係大罪

係仲要抹殺咗大家七年嚟嘅努力 你唔諗下自己都諗下其他成員
我成日覺得佢女朋友想博出位

不過我仲係好鍾意佢哋
希望件事快啲完

真係估佢唔到

但我覺得如果佢冇講過嘅話可以出嚟澄清下 好多人都等緊佢回應 咩都唔做啫係默認
雖然成件事一開始我覺得裕太係受害者 但依家演變成咁佢都好大責任
其實真係好想佢開po講一句都好

GUESS×GENERATIONS 2020年コラボレーションコレクション第2弾発売!!

[アジア展開国]

タイ、シンガポール、マレーシア、インドネシア、中国本⼟、⾹港、マカオ、台湾、グアム、スリランカ、フィリピン

不過唔知幾時呢

公司同佢一路以黎都係冷處理
佢一回應報導入面任何一樣野
又會再觸動到大家
就算佢回唔回應唔係佢一個既決定

因為八掛新聞入面一句就對佢冇信心
Fc呢？定大家都鍾意有罪推定

但今次話佢鬧fans 無論係咪真都好 都好影響佢嘅形象
我始終覺得點都婉轉咁回應下好啲
可能有人收貨呢好過一下子冇咗咁多fans

依家先見到呢個post，劉個明
因Big city rodeo認識gene，再睇幾集gene高就入曬坑

GENE高真係好搞笑 但佢哋越嚟越少去學校

今日exile嘅演唱會
因為響應日本政府呼籲
即時收皮

下集一連四集去杜拜，好期待

公費去旅行

會唔會蝕好多 Book個巨蛋場都應該幾貴吓
都唔知今年Perfect Year會搞成點

Perfume東蛋好似蝕左2億羊
我諗未到5，6月都唔樂觀
本身諗過4月去睇gene大阪

我都想去旅行呀

PIERROT同RUN THIS TOWN算唔算係GENE舞道高鋒

Pierrot真係每一場表演都好鍾意 造型又好睇好想出返呢種風格嘅歌

難得黎觀賞性亦高

又有新歌

mv

LDH真係好鬼痴線 放曬成個live上YouTube

好鍾意佢哋食嘢嗰part

呢首歌又真係OK啵

GENE高杜拜篇好似好正

一見到堆跑車 呆撚左
仲以為影相個陣 會好似 big city rodeo 咁擺pose

其實一早要啦
以往d mv同live ，剩係放得3分2
下下睇到最高潮個段cut左

日本宜家願意公開FULL MV已經係進步嘅表現

雖然遲左d但好過冇

原來琴日已經香港發售

出完旺角返到屋企睇ig story先知

我仲考慮緊買唔買 好貴有啲唔捨得

新歌MV = 真民工

想買，但大部分長袖，依家已經唔太啱著

但好似無咩跳舞鏡頭 有啲失望

之前個系列買過 好大件唔啱著

旺角店已冇乜貨剩
比日本少好多款

要睇live先知

覺得灰色嗰件外套幾靚 不過佢哋啲衫連S碼都大件到爆 其實應該出女裝size反正多數都係女仔買

reo 12號mobile blog好似有10秒

衫oversize還好，有幾多女仔著得落男裝褲 最細好似28腰

一閃即逝

有無睇Alan上Another Sky
佢菲律賓嘅屋企好warm

有呀 屋企人數仲多過exile tribe笑死

Alan上A-studio都好睇
細佬好似第一次上鏡?

GENERATIONS片寄涼太、「貴族降臨」主題歌「Possible」生歌唱！ TGCに“降臨”＜TGC2020 SPRING／SUMMER＞

留個名

呢首歌好聽

龍友兩首solo都好正

2個嘅solo都正不過我都係鐘意佢哋兩個合唱多啲個台得佢哋自己一個表演硬係有啲唔慣

数寄サイクゥ－

数寄

2018巨蛋LIVE都有
最尾成日形住NAOTO會出黎

LDH咁慷慨

新up多套documentary，睇得出佢地七個好frd

佢地真係好frd啲綜藝做得勁自然勁舒服 以前睇過其他組合有時好尷尬

Gene高竟然唱咗ヒラヒラ
第一次睇有啲唔慣啲節奏好快

雙vo好似同per一樣咁多舞步

因為好多走位

有幾句直頭跳住唱，好耐冇見過

CDTV唱咗完整版ヒラヒラ

仲有龍友solo

龍友ig story...
似乎係唱歌前講志村さん俾人鬧

係我都見到 twitter上埋榜 不過呢句說話真係有啲敏感

今日講真係唔太合適

我覺得佢應該去學下啲說話技巧佢講嘢太直做藝人好輸蝕

佢講咗啲咩

志村健咪過咗身嘅 今日gene表演之前龍友講咗句「喺天堂嘅志村さん都一齊high起嚟啦！」然後又俾人鬧

佢係咪high大咗

今年點解發生咁多事好擔心佢地人氣

Dome又唔知開唔開得成

宜家咁嘅疫情
全世界都開唔到啦

當俾佢地休息下都好呀
尤其涼太開concert太密佢把聲捱唔住

最近睇返2015-18年live，涼太把聲2015-16最靚，17年拍多咗劇就開始跌watt

希望佢好保養把聲純粹講聲嘅話我鐘意涼太把聲多啲 但龍友唱歌真係穩好多

諗起涼太唱brand new story d高音好似好吃力咁
做番d voice training啦...我仲係信佢最鍾意唱歌

如果兼顧唔到拍劇同唱歌我寧願佢focus返喺唱歌

之前拍劇每日訓四個鐘

睇返個live
新歌係幾正
但佢個句 真心柒到同關家姐有得fight

雖然佢最後有解釋返但係得fans先會理解到普通人只會覺得佢唔尊重

想佢講野前經下大腦先

演技麻麻 唱歌又愈黎愈

兩頭唔到岸

專心唱歌好過

連開三晚ig live仲未見雙vo

龍友今日po ig我以為會係佢同亜嵐開 聽日涼太自己一個點知原來唔係 即刻有返啲希望
聽日會唔會係数寄

想問下大家點樣入會同睇LDH TV？
香港好似唔多LDH既fans...

等到啦！

期望佢哋可以發揮多D搞笑效果

你搵exile tribe family個網俾信用卡就可以入會

然後過幾個月佢會寄張會員卡同小禮物俾你
Ldh tv要入咗exile tribe family先可以再俾錢睇
每個月會扣你一次錢

你俾完錢down 個ldh tv app就得

好期待自從17年涼太生日龍友圍住條毛巾嗰次之後都冇見過得佢地2個嘅live

啱啱先放工miss咗數寄live

但係入會唔係一定要日本地址咩？

好多都係估估下聽唔明但都睇曬好鐘意呢種居家嘅感覺

係呀 所以最好就搵個日本集運倉寫嗰個地址入去 咁就可以轉運返香港

前晚シブザイル龍友係咁撚狗

殿若の父

龍友首歌真係好正
歌聲同外型完全唔match

就係鍾意佢咁大反差

Mandy都係
大大隻但好溫柔
今日睇返佢上人類觀察個集 佢超細膽 笑到我肚痛

除左gene高之外 有冇其他節目推介？
佢地上綜藝都幾好笑

利申：開始留意佢地冇幾耐

GENE高畢業典禮Mandy話啲人成日話佢溫柔
但其實最溫柔係GENE噤多位member
其他人嗰個section都喊曬口噤

佢哋得GENE高依個團綜
有排佢哋成日上人類觀察
好搞笑

個集睇左 好感動

今日睇左幾集佢地既人類觀察
依家睇緊另一套 呃mandy話佢可以去打美國職棒 好慘比人呃

佢好單純好認真

我嗰晚瞓覺之前睇 第二日起身隻眼腫曬

佢嗰次好慘但又有啲好笑日本啲綜藝真係玩得好大

聽聞第一日銷量好似麻麻
未買就快啲買啦
記得要轉運去日本倉先計銷量 海外唔計㗎

見到alappy就好想買

仲有あらっぴー咕𠱸

想要file
白色gene logo T都有d心動

海外online store係咪通常會遲d先有得賣？
依家未見有

最新一集gene高簡直係放送事故
吹笛笑到我
又難得聽到涼太講咁多関西弁

琴日唔知點解俾亜嵐呢part吸引咗好靚仔

記得個排mandy成日係gene暴走
原來俾人咁樣大整完

新曲You & I兩日後配信

不過好多gene嘅歌喺香港嘅apple music都冇每次都好麻煩

我用Spotify我好多日先有

KKBOX都係

YouTube Ryuto唱Brand New Story
Weibo Ryota 唱佢首solo Possible

Ryuto完美演繹咗一首歌唔同唱法都可以好好聽
無論係佢平時live嘅變音
定係今次嘅guitar ver都會令成個performance有驚喜
唔會千篇一律
Ryota今次piano cover返首solo
發現首solo好啱佢音域
同埋段video嘅剪接好可愛雖然佢响微博post

其實YouTube上面其他片都唔錯
YuTa介紹佢個女Arubi(?)夜晚嘅Routine
段片短短哋 唔識日文都唔會覺得好悶
反而一開頭Alan AGEHA嘅音源解說 真係睇唔到落去
本身唔識作曲同唔識日文 段片又好長喎
不過都好欣賞佢share音源比Public睇
btw YuTa另一隻刺蝟Marius好似病咗

Mandy打機嚇到喊好好笑
Reo炸薯片全副武裝上陣都好誇

龍友今日ig po吉他 我仲以為佢會自彈自唱
涼太段片唱”baby”嗰陣突然轉咗去隻公仔度笑咗

亜嵐第一條可能見大家反應唔係特別好所以先轉整嘢食不過我好鐘意中後段有2個主唱清唱同最後mandy唱歌好好笑
Mandy玩恐怖遊戲我俾佢嚇親多啲

唔睇alan條片唔知原來雙vo咁多和音，平時聽唔出

涼太支博solo成日唔小心望咗佢心口

Ryuto因為之前木村花自殺死亡嘅事件
唔會再用IG喇

成個ac del埋

龍友自己都成日因為夏戀呀紋身呀講黃色笑話嗰啲喺sns俾人鬧肯定勁感同身受

多謝龍友呢七個月影咁多團內秘相比我地

Official ig 個hayato 生日story

下期gene高又有Hayato cosplay

好記得上年扮roland好正

扮拳擊手笑到Alan想call白車

估唔到"You & I" lyrics video陣容咁豪華
Reo涼太碌爆人情卡

呢件衫搞到我不停望住唔應該望嘅位

Hayato的羞恥play

有冇人睇咗今日ldhtv龍友同亜嵐教做運動亜嵐做得好輕盈 龍友好似有啲笨拙咁哈哈好q

遠藤憲一,渡邊直美同吉田羊都有 估唔到

龍友太重了

今晚就有hayato生日變裝睇

Uber eats外賣員
仲要有個袋

我見到有扮春日

黑柳徹子

到底佢根據D咩畀分 好趣
Komoland扮DJ Koo

DAISO有得買HELLO MANDY嘅products
而家去唔到日本又買唔到

琴晚Live個cosplay
Sailormoon

個粉紅眼影
仲有龍友嘅襧豆子

上半場同下半場真係同一隊人嚟？

不過估唔到YOU & I隻舞好有驚喜！
Reo出嚟企center個part好心動

仲有裕太後空翻笑死成個假髮飛走

大合唱YMCA好有上年聖誕GENE高一齊唱dreamers既feel
都係亂9咁嚟好歡樂

岩岩先得閒課金睇

Mandy公仔比Reo拎左出嚟打
然後涼太補多刀

好慘呀Mandy